[航空]連登飛機膠討論區64

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港獨立唯一出路

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區63

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋
Starwalker幾時先開台港線
支篤航空幾時先收皮？
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號已停航

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 (潘生/N700s)無敵組合

就黎譚仔又飛啦

譚仔又飛啦紀錄(自稱有排都唔會變)

腳圖自己貼

同場埋潘生單

正皮先 係咪飛機膠po 史上最多負？

呢個post 有成百個cd-rom

勁

譚仔魅力沒法擋

破產聯盟嚟料

IAG confirmed that Level filed bankruptcy

講埋呢個post 畀佢去做佢嘅支拿人啦

買Air Europa ，level 冇左都得

Level Europe 收皮啫, Level 未有事
上年去趟 AMS 影咗好多已經無咗同就快無嘅機

淨係奧地利子公司收皮 得幾架機
同LATAM 淨係其中一間子公司真破產 其他仲未有事

⚠由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

操你妈B

樓豬
潘生與狗不得內進呢

呢條小學雞自己出既Post都得罪人多

應該寫支那潘與狗不得內進

負128

[航空]連登飛機膠討論區63

歡迎新朋友入去#21繼續表揚潘生

無視支那潘
留返譚仔喺度咪幾好

仲要隻支那臭狗先自己正評返

搵人pin呢個

祝佢好運
好人有好報

啱啱睇-132 仲加緊

歡迎樓主pin

大家好

133

救因航仲有機會賺錢
投資落去港航度真係

之前想搭國內線啲ATR
一諗起啲臺灣國內線啲安全紀錄
真係卻步

長榮/立榮應該好啲？

香港黎

愛國（泰）愛港（龍）人士留名

唔會係今日嘛

短榮幾年前已經退晒MD90

我響度影緊飛機

睇緊因航2021 3 月4月去東京,大阪, 轉晒A330

正常架，佢未出時間表嘅時候就會用330

今年8月時間未出到，更可況下年

又吸負皮

幾好呀 不妨多做呢啲宣傳

唔知條橋兩邊會唔會開晒啲商店賺盡佢呢？

條橋究竟係為方便旅客定係等佢地行經多啲商舖

AA: why not both?
香港國際商場計劃通

Air France要搞 A380 退役farewell flight
法國佬跌法國機記錄斷纜

Farewell flight跌囉

無坐過係我遺憾之一, 始終係近年最易坐到 MD-90 嘅機會
上年特登喺台灣坐咗轉肥仔 MD 算係人生最正確決定之一

仲有A350可以跌
不過A300 series未跌過

點解呢flag Carrier 自己國家都唔救？
德坡法香港政府都出手

Latam好似無咩聲氣

AF真係不得了
A320/330/340都出過事

Skycity 如火如荼

入面會有咩

好期待過契機A220會點
Air France 好在未order A320 neo series

支持黃色國泰
罷坐支航

貼張CX long haul J以示支持先啦

飛機post兩傻終於大戰

準備去The pier睇MMA

怨婦 vs 爱国人士

DM+有冇得優先買飛？

求譚daddy 帶入

出面鬥黃呢度鬥国

譚daddy可以帶幾多個入

譚daddy、對羊daddy 、N700S，3P帶人

DM 可以帶兩個
求譚daddy 帶入 first class lounge

借圖一用，Haeco門口ATLAS隔離嗰隻係咩機

前Y8 737-800 (無記錯)
香港搞緊退租手續

應該係Lucky Air(8L) B-5282 738

Sor 係B-5292

升DM好難..
直接出張J好過

求daddy+1

一圖勝DM

GDS shows no KA’s HND/KIJ/TKS all the way till 2021 Summer season

首都圈 + 4大都市圈開返齊先再諗

HND仲未開返比HKG機

HND正確啲來講係冇開比外國機

TKS唔係CX 咩

KMQ先係CX
KIJ, TKS係KA

睇返CX 2018冬天仲開過AKJ, AOJ包機
唔知以後仲有冇機會啦

港龍都要加油！
支持黃色航空
拒絕強國打壓

應該都好難啦

AKJ、AOJ包機因為旅行團，
有團出會有

以前邊有咁多機
延長航班時間，減延誤，保平安

阿潘生讀master喺外國買車仲要屋企人埋單

仲自爆經常周圍飛 睇怕都係屋企找數

職業：兒子

其實洗左幾百萬去外國讀書，返到香港搵萬幾2萬既人對唔對得住屋企人

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
潘生又win

原來Mr. Poon咁有錢

你的母校不是在北京嗎？

佢咁遮同自爆有咩分別
雖然唔係未試過

芝麻人睇野：有高樓，有未來味啲樓=先進
外國：咁多舊樓，有錢極有限啦

我反美都講得出 你有無腦

其實有必要朋友都混埋政治傾咩
唔知點解同以前識落既大陸仔，大家都好有默契唔傾政治，我覺得佢地知大陸咩環境，唔敢提

就算傾 我會做yes man for有利用價值
無利用價值唔會浪費時間去維繫

公廁冇裝QR code 付款

地勤有咩問題？
你係咪搞港獨?你係咪中國人？ 香港唔係中國？

先唔講係唔係中國人嘅問題

香港同中國有完全唔一樣嘅出入境安排，又有唔同嘅護照，連免簽證國家嘅數量都唔一樣，正常係一間公司做地勤都要當中國同香港係兩個地方去處理啦⋯⋯

咁大個火車頭係封面
又唔可以傷害小支支玻璃心
咁唔熟手一定出事

比著係我國，一定唔會發生呢啲低級錯誤

曲

因為佢哋喺外國比鬼佬恰

你係中國香港人嚟

譚Daddy想飛就飛
Plan 是什麼回事

糊清

138個負皮
我諗飛機膠post得139個連燈仔睇

真巴咁得閒數住
啲銀紙數晒喇咩

學689

小眾post係好事
cctai, 波台狗不了

重點就係，來來去去都係得我哋唔夠20個人講野，但係我哋仍然可以有138個負評

證明支那潘平時得罪幾多人

過街老鼠潘德明

不解之謎

1X0個Mon post 人

冇得飛 平時又少貨 真係冇嘢好post

邊似得譚daddy冇飛4個月仲有咁多貨share比大家睇

Airbus

直直直直直

叫佢整熱檸茶就係真。檸檬茶
不過要平飛先有

窮撚J class 一去不返
其實red-eye 去東京有得瞓平就得

【科技台】安裝AI軟件的空中巴士A350-1000實驗機完成全自動降落測試

@機頭姐姐

唔知強國又有幾多%

巴基斯坦30％機師證照假的！找槍手代考「飛行經驗零」 航空公司下令停飛

一開關即刻去旅行呀屌佢老母

見啲到人覆佢

笑撚到我

睇返D相，想出遊記
但係要斬件上

到時比人屌架啦
呢個時候仲有心情去旅行xyz

去旅行都拎埋政治講真係on99

其實人地無封你關
想去就去

係到叫春托柒咩

btw, 身為中國香港人
唔擁抱深圳河以北地區就係漢奸, 唔愛國

呢排真係好多唔知咩機land香港

各大物流公司包機走貨
好似係

早兩日見佢泊埋橋

六月個天影飛機好靚

Jed
好好天

aa同入境處企到咁硬 嗰10個ek客7月6隔離完之後全部掟返哂佢地返杜拜

真好
幾耐未見過飛機

香港呢半年嘅天氣真係好正

有冇唱國歌維權

無著數咪即刻同你講一國兩制

不過未到最後一日都唔知
話唔定林奠出手搵專車直送深圳灣

返到杜拜要唔要再隔離多14日？

廚叉d污漬重唔重得過架飛機？

重過嘅話個起落架都應該斷咗

無乜可能 暫時嚟講係支那唔想收佢地

廚叉連洗機錢都無？

是時候plane spotting

譚daddy可以call車

唔好嬲，譚Daddy是男神

simairport 半價down左黎玩，好垃圾個baggage system垃圾到

前幾日見到有架大柴機 唔知係咪落雨無再清洗
個cargo 門 好似廚叉咁barcode 印咁

Boeing set for critical 737 Max flight tests

Boeing's bid to see its 737 Max return to the skies faces a pivotal week with flight safety tests expected to begin.
Pilots and technical experts from regulators and the company are understood to be planning three days of tests, possibly starting on Monday.

Boeing's best-selling aircraft was grounded last year after two crashes killed all 346 people on the flights.
The tests are a milestone for Boeing, but even if they go well, months of further safety checks will be needed.
Aviation regulators grounded the 737 Max about 15 months ago following two crashes - a Lion Air flight and an Ethiopian Airlines flight - within five months of each other.

The ruling triggered a financial crisis at the 103-year-old company, sparked lawsuits from victims' families, and raised questions about how Boeing and the US regulator, the Federal Aviation Administration (FAA), conducted their safety approval process.

潘生有兩個正評，增長率100%
負皮增加至140個，增長率1.45%

我睇flight radar 有架dhl 777f 竟然飛到HKG-LAX直航
雖然話77F本身都係777-200ER定LR啫
但我無諗過真係唔滿嘅77F可以trans-pacific non-stop

係都要將國泰同廚叉拉埋黎講

有人要學叻哥咁睇唔到就唔知唔清楚唔講
咁我都吹你唔脹既
如果你有張禁區證入去睇下既話 我有冇講錯先走出黎串柒柒啦豆丁

腐皮太多會hide左內容
而家唔多唔少，貼堂夠晒方便

減payload實飛到
A333都可以直飛VCV
同埋篤航架BHNL都係直飛美國本土

同埋向東飛食jet stream
唔會話飛唔到

本身LR嚟 差極有個譜
同埋loading真係好大影響 不過trans Pacific對貨機嚟講係幾誇張嘅真係

Kalitta果度寫 77F個range
5240-8555 nautical miles (9704-15844km)
咁唔怪得減loading做到HKG-LAX direct nonstop

因航可以買IL96未？

SSJ

C919 C929

支那買唔到乜香港就買唔到乜

喜迎国安法

我好安心

長榮隻16717原來果時還機之後已經歸返隊

Norwegian has cancelled orders for 97 Boeing aircraft including examples of the troubled 737 Max and the 787 Dreamliner, and is claiming compensation for financial losses related to the two types.

唔洗成架機噴過，係快啲既

國安大法好

達美都已經復飛返上海啦

魚拉突7月復飛上海，
AA未知
AA LAX-HKG 全個S20取消

傳聞UA shut down 成個香港base

個UA開翻HKG SIN

但係臨時性

睇漢字吧

三菱航空機赤字５千億円超 ２０年３月期、開発損失響く ２年ぶり債務超過に

国産初のジェット旅客機スペースジェット（旧ＭＲＪ）を開発中の三菱航空機（愛知県豊山町）が１日開示した令和２年３月期決算は、最終損益が５２６９億円の赤字（前期は２３億円の黒字）だった。同社として過去最大の赤字。納期延期が６度続くなど開発が遅れる中、これまでの開発費に伴う損失を計上した。負債が資産を上回る債務超過に陥った。

１日の官報に決算公告が掲載された。債務超過額は４６４６億円。最終赤字と債務超過はともに２年ぶり。前期は親会社の三菱重工業が増資引き受けなどの支援をしたため、これまでの債務超過が解消され、黒字転換していた。三菱航空機の担当者は「三菱重工の会計処理に伴う損失計上で新たな損失は発生していない。必要資金は三菱重工からの融資でまかなっており、事業継続に支障は無い」と話している。開発を継続する方針に変更はないという。

N700級連登仔應該識睇

不過MRJ點都會繼續開發
但super sonic project應該會cut

蝕錢？
搵海航收購無得輸

AA cut LAX hub
HKG-LAX 會取消

US3係LAX transpacific ，比外航打死咁滯

不過大概都係因爲AA同AS合作之後可以將SEA變成transpacific
今次咁大膽可能都反映之前打算開果條SEA-BLR表現唔錯
今次開咗條SEA-PVG應該係想再試下水溫
睇下可唔可以進一步打死Delta

刺狗手足已證實係機場被捕

以為成功上左機 點知折返
最後都係走唔到

唉 我估都已經揀最近個班機走
點知都唔夠快

最慘係比親人篤灰
紅衛兵老了
祝有關紅衛兵無人送終

Cut下cut下 香港就嚟得返大柴同United直飛
AA條Dallas都唔知仲做唔做得住
點解Delta要cut香港條線

DFW轉去美國東岸同中部有非常大嘅優勢
比起任何一個有直飛香港嘅東岸城市都有更多connection
話遠又唔係遠New York好多
加上DFW本身都有CX feed越南人過去
應該就做得住

呢單野真係痴撚線

Delta 應該直飛唔到ALT，所以先要做SEA，但佢自己唔玩SEA在先

Google photo 提你上年當年今日

無得飛

咁Delta而家個策略係上海以南都丟曬比KE
而家上海以南得返ICN-MNL

而家香港邊有嘢係正常

而BA同VS
理論上要起飛埋先安全

唔係就算飛左都係香港空域
都有權叫你飛返落黎咩
純粹鳩up 唔知係咪

如果仲係香港領空
分分鐘take off咗都call到返黎

正常人都會reject

唔通有隻台灣機經過HKFIR又可以叫你落香港比人查咩

夠薑就戰機升空護航

係我就打隻飛機落嚟
維護藍屍/皇軍士氣

遲早出境要審批 查到出事就仆街

提提巴打不推文回覆

太遲喇 中左伏

就算take off 到之後咪又係入大陸airspace
佢玩盡d即刻call兩架戰機上去逼你降落都得

可能以後去台灣英國嘅機喺閘口再盤問多你一次

唔俾clearance 你起飛
咪又係要Return bay

Return bay再擺你5粒鐘
唔開門都要開門啦

再唔係話收到線報機上有恐怖分子
而港共真係已經定義你地係恐怖分子

恐怖分子過左安全檢查都可以係恐怖分子

UA以前香港出發去ORD同EWR都係朝早11點出發，下晝1點幾到，時間就肯定無CX888咁好啦（不過CX班ORD都係差不多時間）

AA排下晝4點幾先到係想遷就返其他亞洲航班抵達DFW個時間，同埋可以無縫轉去南美。不過其實呢個slot都有問題，以前（同埋將來）無咗班LAX串飛之後，架機要係香港過夜停16個鐘。

依家888 JFK slot變咗844
但Winter schedule 0320先depart
做死人

0320
我俾你早到十二點check in
入到去Lounge 咩都冇

真
Lounge仲要收0030

台灣人真係會少左黎香港轉機

雖則話陸委會叫人唔好經HKG
但唔好太高估台灣人對平機票抵抗力

CX gp HKG-TPE/KHH 開到巴士密度，好難抗拒HKG轉機，長途班次又多過BR+CI

不過而家個個都踩行曬油加速就真係好難講

其實AY直接踩入台灣都有得諗
反正佢連CTS, FUK同PUS都踩埋
不過芬蘭咁奶共睇怕有難度

芬蘭同台灣無航約，AY所以冇開台灣
台北個轉機市場隨時比中國2線好
開埋台灣有得做，進取的話做埋高雄

高雄發大財

咁難得高雄人踢走草包
唔好再話人發大財

不過KHH個問題
話唔定遲下搵返AE做國內線駁腳

可能塞張新幹線飛+桃捷車費畀佢哋就算

D人話可能係CX篤灰我唔係好信
始終cx係黃色公司
你話會唔會比其他紅色/藍色公司篤就難講

有咁誇張咩？

譚daddy大力支持
潘baby全力撐

u

推 theclgy2001: 你確定要在親中版問這問題？

PTT問嚟都晒氣

嗰十個ek客好似今日夠鐘返杜拜 有冇人知佢地上咗機未

RIP boeing 747

佢係唔係想講明星路線？

sugar daddy kol style

表示Gchi

為反而反CX
就算隻機的士緊到RUNWAY
ATC未有PERMISSION FOR TAKEOFF
就算空軍一號都要泊返埋GATE

坐廚叉就話驚姐
坐國泰應該安全啲掛？

on9

開始懷疑廚叉追擊手係隻bot

07/04 08:52
推 pwseki206: 怎麼最近一堆CX文呀？！只有你才知道你有沒有風險，我 07/04 08:57
→ pwseki206: 們無從得知—畢竟我們跟你非親非故的。但大原則是：如 07/04 08:57
→ pwseki206: 果你近期在中國轉機也沒事的話理論上你應該風險不大。 07/04 08:57
→ pwseki206: 還有，看看本版最近的風向，嗯，不用太意外。

弱智

譚仔：沒有風險

開門跟住成班CIA衝出嚟隊冧班黑警

CAN轉機大法好

魚翅新code 77C
琴日CX111 HKG-SYD
B-KQQ

佢地第一架拆晒櫈嘅77W

澳洲線會唔會A350 REPLACE哂77W

c for cargo?

C for China

C for Cathay

呢個答案應該夠晒愛國

777-300ERF

古中國=意圖改變國家現狀

支持契獨？

C for yellow cathay

Ethiads 話會執柒 F class

遲啲會唔會執柒埋譚仔精神號

* More than 50 widebodies could be sent to the desert - source

* Cathay says less humid climates being considered for storage

* Airline plans to decide on future of fleet by Q4

各Daddy從速拎養無敵組合

買架做office，一架做home，一架做leisure house

一架做空少宿舍，一架做機頭宿舍

UO 8月2日起開始恢復航班

本身唔係話7月咩

日本開關？

dont ff

隨時S20全軍覆沒

可能W20都會全軍覆沒

其實擺明只係一個月一個月咁推遲
全世界都仲爆到pk

拖得一個月得一個月

學澳紐咁 唔比假希望你 直接話2020收皮算啦

一日未有vaccine
航空業一日唔駛諗有得去返2019水平

但年底開始應該開始有走難潮

標題黨
明明係取消多一個月

巴打/絲打
麻煩你，下次記得用不推文模式回覆

希望黃泰頂得住

黃變紅頂黨航，不死

講紅就一定係廚叉

澳洲好顛
封埋省

但篤航都要downsize嘅話
Q4完左個保就業scheme就應該大屠殺

香港紫荊航空成立
香港航空末日

HX many blood

魚翅新service: 上門收check in 行李
同順豐合作

唔講政治，真係搵唔到咩理由唔搭國泰
時間靚
貴？窮撚去搭Express HX好行唔送
飛機餐垃雜？ 入the Pier 食完上機
Problem solved

真持黃CX

大家睇呢單?

兩年前考MT，即係都有返咁上下年紀
但係講野仲係on撚99，靠喺呢度做attention seeker攞滿足感，日撚日屌HX，似足啲毒撚溝唔到條女就話條女係雞係公廁，呢種人現實生活都唔會成功得去邊
鄧佢老豆老母可憐

最慘連燈仔燈力一向強勁
我都唔敢再燈廚叉執笠

不過Office個邊流失率仍然好高
有心入廚叉咪而家狗衝

但中資公司就要接受現實
唔係支那人唔會坐正高層位

譚仔覺得People voice有無機？
林鼎有d侵既影子

睇到年尾adelaide都轉埋359

點解你唔泊橋位

又有錢玩skytrax?

MH - 4 star

Skytrax缺水卦

787 RR1000又黎料
EASA出咗warning

假設每粒星收1m USD
Skytrax真係賺死

cx 77C 係新code 客機拆凳版貨機？

小SQ 78X擺係度唔洗用，都得

in GE we trust

in SQ we trust

每次都要屌一屌 RR 搞到我仲未坐到 787-10

而家點飛

譚仔確診

係，拆左pey同y

係員工家屬 唔係老闆

而家啲5G好勁 傳染好西利

點算好

賣機保平安

飛得返又可以再排密啲

BNE班155/150都係
333好行唔送

又話唔得既

時勢迫到埋身都要做架啦

得300m3 60 tons
冇得同747F比啦
not even in the same league

咁係架啦

Cathay Dragon
Hong Kong – Beijing Capital 3 weekly A330-300 (7 weekly from 01AUG20)
Hong Kong – Chengdu eff 12JUL20 2 weekly A330-300
Hong Kong – Kuala Lumpur 3 weekly A330-300 (1 daily from 12JUL20)
Hong Kong – Shanghai Pu Dong 3 weekly A330-300 (1 daily from 01AUG20)
Hong Kong – Xiamen eff 12JUL20 2 weekly A330-300

Cathay Pacific
Hong Kong – Amsterdam 2 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – Bangkok 5 weekly A330-300 (1 daily from 12JUL20)
Hong Kong – Delhi eff 01AUG20 777-300ER
Hong Kong – Frankfurt eff 12JUL20 2 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – Ho Chi Minh City 3 weekly A350-900XWB
Hong Kong – Jakarta 3 weekly A330-300 (4 weekly from 02AUG20. Selected dates in July operated by 777-300)
Hong Kong – London Heathrow 4 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – Los Angeles 4 weekly A350-1000XWB (7 weekly from 06AUG20)
Hong Kong – Manila 1 daily A350-1000XWB (A330-300 from 01AUG20)
Hong Kong – Melbourne 2 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – Mumbai eff 01AUG20 3 weekly 777-300ER
Hong Kong – New York JFK 3 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – San Francisco 3 weekly A350-900XWB
Hong Kong – Seoul Incheon eff 02AUG20 3 weekly A330-300
Hong Kong – Singapore 3 weekly A330-300
Hong Kong – Sydney 4 weekly A350-1000XWB
Hong Kong – Taipei Taoyuan 4 weekly A330-300 (7 weekly from 01AUG20. Selected dates operated by A350-1000XWB)
Hong Kong – Tokyo Narita 3 weekly A330-300
Hong Kong – Toronto 3 weekly A350-1000XWB (5 weekly from 20AUG20)
Hong Kong – Vancouver 5 weekly A350-900XWB

篤航頭等RAP

如果因航冇買到350係咪已經蝕到收左皮條條線都要用77W

無敵組合贏撚到開巷

對台灣有啲偏見，我覺得唔完全係機件既問題
咁搞笑去到tow 果陣先醒起頭先冇reverse thrust?

應該係77W主力做貨運，350就主力做客機

唔好講笑
前幾日返公司見到班intern 幾做得野
我都開始明點解有啲人做唔到了

用以前飛澳洲果批飛歐洲點會fix shell

講起330 CZ用333飛AKL但點解CX飛唔到

上年飛Adelaide就係LAK同LAL
咁就拆曬啲pey

得ADL、BNE要用PEY A330
一炮過拆晒，合理無誤

HLF HLH HLU HLV 呢4部唔知結局如何呢

永續因龍

LU LVecon係咪fix凳

AY HKG-HEL日間機以前出A330-300，比CX更高載客量

CX 最東果個歐洲航點比HEL更遠，都飛到？

係

SAS 同AY部333好似都係新版242t CX唔記得有冇
北歐9-10個鐘好似同澳州差唔多 同西南歐冇得比

【港航危機】香港航空延遲支付1.9億元債券利息

香港航空陷入財困多時，據本地傳媒報道，香港航空周三通知債券持有人，會延遲支付7月26日的永續債券利息，涉資2430萬美元（約1.9億港元），有關利息每半年支付一次。

香港航空因應新冠疫情，大量航班停飛，報道形容，遲債券利息支付令外界對其長遠債務償付能力生疑。

香港航空的永續債券規模達6.83億美元，首個可贖回日為本月26日，惟香港航空未表明有意容許投資者行使贖回選擇權，有債券持有人認為，港航延遲付息，短線可贖回機會低。

港航未有回應消息。

https://inews.hket.com/article/2691845/

召喚狙擊手

幫友條咁都唔贖返想變廢紙呀？

憑實力借返嚟點解要還

反正成間公司無嘢輸
唔係差周街街數都死唔去係有原因

息都無錢還
可想而知廚叉入面窮到點..

召喚廚粉解話

算鳩數啦
次次都話廚叉就嚟收得皮
依家仲好地地
隨時因航早死過佢

因航驚閪
因航還有党啊

因航都無咁仆街
有錢都唔撚還 成日扮無錢

永續債真係可以唔洗還

勁過亞視

土耳其將把聖索菲亞大教堂改成清真寺 俄羅斯教會痛斥遺憾

喂DLLM呀 未去過火雞國呀

唔還就觀感上差
不過成間公司無野輸，邊個敢清佢盤

同埋呢排食左藥就真
因航叫晒救命叫人放no pay時
廚叉都係一個月內要你放幾日至七日

而廚叉8月繼續死淨幾個port
應該預成個S20會死晒

W20 都應該收皮啦 直接跳去S21啦

直接全航停飛

一齊叫 執粒 執粒

廚叉直跳2047算吧啦

近日本港接連爆發嚴重社區感染，情況令人憂心。食物及衞生局局長陳肇始指，容許豁免檢疫的機組人員外出或有漏洞。早前有機組人員接受病毒檢測後，未等結果就離境，最後確診感染新型冠狀病毒。

陳肇始表示：「他(機組人員)是有時換班，應該是很快換了後就上船，不應去市區，正常來說是這樣。現在可能有些航班很疏，中間有等候時間，要上機或上船有了空隙，但我們無權阻止他出入，要通過機管局、航空公司及船公司合作。現在開始，他們除了來港後做測試，也要求他們做了測試要陰性才可，我們要看到這個結果。」

除機組人員外，跨境學童、商務旅客、貨運司機及公務人員等亦獲豁免檢疫，入境無需接受十四日家居隔離。在豁免檢疫的入境人士中，機組人員只佔少數。

支那人有特權

明明前幾日屌支那人果陣先聽機組人員佔豁免檢疫多數

顧左右而言他係護主常識

屌你老味

有馬尼拉
唔怕

事實證明潘生真係腦筍都未生埋

潘生好正

爸爸唔好唔要我

做佢個仔就慘囉

唔會，有父父幹

爺幹
一出世就搭F

係慘D既
由到坐我國J到大
係無錢比佢坐F